點睇FIFA19 Timed Finishing?

想講真係有啲難㩒
其實最大問題係慣左18㩒兩下係射地波
每次埋門就習慣左好快咁㩒兩下
想熄左佢但又覺得timed finishing應該未來咁多集都會繼續有 又無理由唔學
同埋到底係咪真係無左finesse地波

我都覺好煩、以前射大力要禁實、而家又唔知係禁2下定禁實

可以不理

大嘅就唔撚改 改埋呢啲嘢

如果開左timed finishing, 但唔禁第2下, 同唔開有冇分別?

off 左， 有時唔係控住個波first time 起人群度撞射根本睇唔到隻腳掂到個波未
同埋有時按左正方， 又可能根本未算輸入到射門呢個指令

點都要練
成功既話入9成

無

點都好過舊年
兩下射波制太過強

局住用啦 唔開TIMED 感覺上好難入

其實真心on9,用到係真係勁d,但個問題係個風險太大,每次出都靠運
講緊既係用到綠色唔等如100%入,而用到黃色紅色灰色係連龍都可以唔中
玩單機可以用下,但pro club真係不了,浪費機會

感覺上好似想靠呢招迫死上年啲地波撚咁
不過用到真係勁好多 禁區頂r1射綠到近乎必入

遠射r1盪個波分別真係幾大

感覺上你唔開個系統都會係到嫁喎

係fifa18 on9
無人迫情況下，任何角度用r1射都90%入硬

遠射同禁區頂盪射先用
12碼點附近起腳我諗應該唔使用
宜家反而係單刀／45度cut in想射地波陣要諗一諗點撳
有時會手多撳多下
一切都係muscle memory

㩒太早勁易炒
試過埋門幾碼手快想㩒兩下射地波
佢格硬同我射左出界

玩技能訓練見到，佢顯示射門箭咀係 由偏離龍門轉向龍門正中，所以太遲就會射正中間

我正有此問